蘋果日報可唔可以做好完善收費系統先出實行收費

屌你老母 歧視無信用卡既人啊？
我專登落OK店買$150 iTunes卡買你$3
點知搵極搵唔撚到個制比錢

大佬 依家咩環境 想睇你元朗單新聞都睇唔到

仆你個錯街 趁火打劫 錢唔係唔比你賺
你搞好個系統先啦 唔洗急住賺錢既

del app 唔睇蘋果 長期睇連登想睇新聞

點解負皮既

唔撚識Tap and Go?

算啦 全香港得我覺得apple daily有問題
算啦 我收嗲

應該仲未完，你見佢係一步步，先開放會員，再開放信用卡，之後應該先會開放更多方式

依家班人先醒覺屌柒毒果cut live...

佢個收費的確做得唔好 啱啱想俾錢都唔知點比

1) 在《蘋果動新聞》APP內並不能付費，只可以在蘋果日報網站 進行付費

2) 我們目前只接受VISA及萬事達卡Mastercard付款。